未來人，你問我答

我會問你咩

你冇野問

人地呢句咪問左你野囉on9仔